新加坡升學討論區

NUS, NTU, SMU, SIM and others
5間Polytechnic
NAFA

歡迎討論

樓主唔好害人啦

可唔可以講下新加坡大學排名

NTU>NUS>SMU

新加坡排名就算高過晒歐美
香港僱主始終都係鍾意請歐美名校畢業生
出嚟做嘢話畀人知你新加坡畢業會埋唔到堆